（宣傳專輯）容祖兒快閃台北街頭 路人反應冷淡

香港天后出道咁耐每次都攻台失敗，有無人知點解？明明佢都出過好多首國語歌，但感覺台灣人完全唔識佢咁

宇宙G.E.M.可以試下

Who.gif

出過國語歌
唔代表台灣人要識佢喎

咪自作多情

台灣有咁多女歌手

正如台灣我都係識得幾個歌手

天后級人物去到台灣比人當無到

容祖兒不嬲唔掂

如果佢去快閃，一定全世界圍住加大聲尖叫

又唔好咁講，香港黎講唱功黎計佢一定top 3

就算大中華樂壇，我覺得佢Live表現都屬一線尾

如果台灣黎講 相對上
Hocc 同Ellen 知名度高好多
可惜

out 啦佢，佢以為仲係幾十年前咩。
依家後生仔有幾多好識香港明星，係都韓國啦。

咁 撚 樣 衰

容雞自己都睇韓星啦

個樣整容失敗。。。成個mj咁

唔好話台灣,香港00後都唔識容祖兒啦

之後講

係去宣傳台北演唱會啦。。。

台灣女歌手要唱功勁過佢既都大把
一係你就學Ellen咁sell才華，但春卷唔好話唔識作曲編曲，唱左廿幾年可以連曲風駕馭能力都仲係咁低，除左叫唱得兩嘴根本就係無音樂觸覺，係近年先叫做識開左少少竅運用下感情，但係只限唱情歌，一個咁無個人特色既歌手去台灣根本比人屌打

垃圾雞容
剩係識向香港搶獎
生人霸死地

補充
唱咗十鳩幾廿年都仲係罐頭慘情歌
啲歌越出越差 唔係比著佢唱比啲二打六奀星唱
根本無人會聽個首歌

又唔靚又唔紅又唔好聽 攞架黎丟

其實就算喺香港
近年佢人氣都係唔掂
形象又唔入屋

留意返，台灣本來就冇乜唔靚既女歌手，即係人地對樣都有要求，當年twins台灣咁紅都係靠樣
你容祖兒唱功又未去到真係咁超班，唱國語又跌watt既
加上個人咁冇內涵，反而想知點解香港會咁紅

個人無內涵 我都覺
成日以為自己好天真爛漫

喺香港唱多幾首罐頭k歌算啦 咪去台灣獻醜好7

唔知點解英皇做D國語碟都好大陸FEEL
咁多年好似得EASON係攻臺成功

台灣果d完勝佢啦下話

佢唱廣東話歌冇乜野
但一唱國語我覺得佢好似用緊喉嚨唱咁，冇晒唱功
音色、感染力同音準都幾差

唔係有小白係到仲會有人圍觀?

你乜水？

不自量力

咁莫文蔚呢
人地喺台灣係天后級

邊位容祖兒呀？以為自己林志玲呀？返去畀楊生塞春卷啦

又係個臭雞羅小白

唱歌冇特色冇靈魂冇感情
國語爛到仆街
加上樣衰
係香港就話唱下罐頭歌可以做天后啫
一離開香港根本連渣滓都不如

以穩定性嚟計就top嘅
但唱功真係唔叫top
gin lee同gem就真係唱功top

咪玩啦師父 ， top 3

SELL唱功又唔夠台灣本身個班黎
SELL樣更加唔洗講 貪佢似艾辛?
點會成功

賣點係咩？
個性？冇。
才華？冇。
樣同身材？台灣喎，台灣喎，台灣喎 (重要嘅事好似要用 洗手洗手洗手 句式)
歌藝 又唔見得 高過人地，都唔知D唱片公司點SELL？

如果gem肯回歸香港樂壇
肯定橫掃
容姨幫佢挽鞋都未夠班

咁嘅樣

台灣一堆實力派女歌手，雞容初出道嗰陣有孫燕姿、amei、梁靜茹呢啲神枱級，當時根本勁多有實力嘅人，到呢排好似真係少咗嘅，但起碼仲有人氣高到爆嘅A-Lin，你估真係魚過塘就肥咩

羅小白仲出名過佢

如果佢唔係top3，咁就應該係Hana 若希嗰d先叫top3，Right?

春卷唱廣東歌就掂 唱蝗語即刻露曬底啦

艾辛

相對番,
你認識台灣蔡依林咩原因,我就因為對奶。
高下立見咁台灣人唔識容祖兒好正常姐。

求其揀幾個既唱功都高班過春卷啦師父
gem 林憶蓮 莫文蔚

好出奇咩 又唔係特別靚

台灣幾多top女歌手...駛鬼聽你咩

WFC

好尷尬

根本唔好聽

容祖兒=山寨王
睇下同一level既Eason係中國同台灣幾成功

有無人覺得佢一唱國語歌 咬字好怪？？

雞蓉國語差眾所週知
仲俾蔡琴公開責棍要改善
Btw 香港大把女歌手打得入台灣啦
何韻詩莫文蔚林憶蓮王菲
呢家野係睇人啫

台灣好多女歌手都唔係太靚
但一樣紅
例如張惠妹 孫燕姿 周蕙

孫燕姿都唔靚？ 你講梁靜茹都話
不過依三個點都靚過雞蓉幾皮

周蕙喎

冇人識你喎

就算係香港佢都唔係天后級啦

呢幾年 香港人氣都下滑。

得一首毒照好聽...

Joey Who?

唔記得call老臨撐場？

我尋尋覓覓，尋尋覓覓一個溫暖的懷抱，這樣的要求算不算太膠

台灣人真係識野，莫文蔚同憶蓮

容祖兒d國語歌淨係聽過獨照

真係好撚樣衰呢屌

學友？

我本身想講梁靜茹
但覺得佢靚過孫燕姿

英皇旗下歌手

求解佢點解臭雞
利申以前有留意開小白

艾辛都冇乜fans

JOEY俾連登仔踩到一文不值

好撚柒

因為有人個格衰
搞到台灣綜藝圈 音樂圈有人唔like佢
結果去唔到1線節目宣傳
實力又唔係勁
咪冇人識佢囉

唔係容祖兒啲fans

人地去其他地方玩快閃，實會有人唔識佢係乜水架啦，個個都識使鬼去宣傳咩
睇晒成條片，佢由頭到尾都冇表演到好大牌

感覺香港人真係好鐘意睇人仆街，咁都可以出個post恥笑人，剩係識批評自己友
難怪而家啲人都會北上/去第二到發展
而家嘅香港人某程度上仲黑人憎過啲大陸人

不嬲都打唔入台灣市場啦佢
對台仔嚟講莫文蔚就真係神台級啦

I am from Hong Kong. I am a superstar.

幾佩服當年張學友可以係台灣咁撚紅

Thanks
但我都覺得孫燕姿靚啲

4大天王

Eason唱功大中華最top個幾個
點同

大陸唔好搵咩 走去台灣搵食

長頸鹿嚟架

佢係第一個香港天后 係係台灣紅唔到的

大陸都成功攻到, 但始終都係攻唔到台

比起同樣係天皇級既Eason，金曲獎都拎3次

我係台灣人 睇小白打鼓好過睇joey啦

live穩定但唔突出 好小失準但冇大驚喜

台灣女歌手唱功好既大把，唔係話容祖兒唔好
而係相比下唔太出眾、特別
創作歌手或者攻台容易啲

香港人黎講, 莫文慰係台灣超紅

境內容祖兒
境外GEM

hocc唔多人識架啦
新歌又冇 咩都冇

呢隻新碟好似ma ma地
都係第一百個我好聽d

Eason實力遠於joey之上

因為本身做得天后個個
比香港杯葛左
所以咪冇
本身有唱功女歌手同期得
Gem HOCC joey
其他都未上一線
前面兩個都比人杯曬

春卷：入圍0次

Gem同佢地同期

人噠朵你噠朵家陣冇人識你啊

平行時空

我是打飛機來的

如果計年資唔係 如果計人氣
gem出道個幾年人氣真係差唔多

如果計E+joey 係車尾都睇唔到

話人唔掂嗰啲，可唔可以具體講下邊方面，除左樣貌之外

在西門町當眾玩春卷一定大量人圍觀

窮人玩唔起，畀楊生一條一千萬，塞夠十條先買到豪宅

自己玩比人睇咪紅

佢唱咁耐歌 真係唔多鐘意佢份人

母女共侍一男

台灣人聽AMEI 梁靜茹 孫燕姿啦
新既聽拉拉 A-LIN 唔好?
仲有人識你容姨咩

莫後生都ok丫，太瘦姐，都靚都女人丫
容我細細個睇佢到而家，我未睇過一幅佢嘅相我覺得靚，P完都係咁話

春卷廢就廢啦
陳奕迅攻台個陣咪有jay王力宏陶喆林志炫
點解人地都hit到
答案顯而易見

如果唔係香港反gem HOCC
Joey連香港都收得皮

宇宙G.E.M係台灣好紅架..
利 台灣朋友講

係香港多口腔期聽眾先會吹奏呢條友，又低B又自大又冇內涵

支那娛樂圈玩掟錢
陳偉霆都「紅」啦
用錢砌出嚟真係咩都紅得

唔好用一個得中國紅嘅同成個華人區紅嘅比

陳奕迅仲要去台灣造第一隻碟嗰陣係唔識國語
不過佢語言天份好好, 好快學上手
不過當年周杰倫陶吉吉王力宏三個天王全盛時期, 陳奕迅係冇位上
係十年K歌之王兄妹謝謝儂愛是懷疑紅到, 但位置上唔夠上面三個黎
當年嗰三個太紅, 出親碟都爆紅

都起碼有人識
到07-09年應該係台灣人氣嘅顛峰

台灣人好講歌手有創作功力
D碟要有內涵
但容祖兒真係唔係個皮
介紹自己隻答案之書
答案黎唔開咩成長嘅領悟 D低層次野
好似D深度野都係人地填詞曲人拋俾你咁
可以話上天公平 香港容許你隻手遮天
依排仲上NO1 但台灣都係不秋不睬
你睇D攻台宣傳片下面留言嘅都係香港人

揾唔搵到冇互動果集？

大陸都無o2氣

大陸都無咩人氣

跳又唔得

大把人唱得好過佢

真係識你係春卷咩

朱咪咪第一個屌佢喎

台灣人:那個人是球星嗎??

人瑞連紅嘅國語歌都冇
春卷起碼有首獨照
gigi/kelly/sammi都有紅嘅國語歌
中/台都係由演員方面認識人瑞

做乜鳩

咁陳偉霆係台灣真係無人識 又無得去NASA表演 無得比喎
嗰時我聽到都好好奇 班台灣朋友話身邊好多人都聽佢嘅歌
我: 佢奶共喎 台灣人唔係好憎大陸?
佢地: 知道香港人好憎佢因為政治問題 但台灣嗰邊真係無咁敏感就住G.E.M呢個人

其實佢啲歌易唔易唱？
如果易唱 live穩定咁好出奇咩
利申唔聽佢啲歌

9969

老雞

今時今日香港D明星出到去都冇人識架啦

小S會怕左長頸鹿？

放心 gem係台灣好紅

垃圾

近代睇 EASON, HOCC ,方大同 ,GEM, ELLEN, 雞蛋蒸肉餅
明顯艾辛就缺少左啲嘢啦

近年全力奶共
2018
1) 文匯報之友
2)《追夢大灣區 各界青年慶祝香港回歸祖國21周年晚會》
3) 容祖兒：高鐵舒適寬敞推薦市民嘗試
4) 央視中秋晚會
5) 《幻樂之城》湖南衛視
6) 《嗨！藍朋友》奔跑吧晚會
7) 奔跑吧兄弟第六季
8) 媽媽是超人第三季 芒果TV
2017
東方衛視跨年演唱會/ 我要上春晚/ 穿越吧廚房第二季/ 奔跑吧/ 快樂大本營/ 妙大轟趴 /拜託了衣櫥, etc

換著其他女星, 係香港變過街老鼠

邊撚個呀 無人識你wo
樣又衰 格又臭 波又唔夠人地台妹大

樣衰問題

你試下係瘋味睇下點？

因為屬中無大將

首小小好正 周杰倫作曲

唔係冇 kay明明可以接捧
但蛋記 唔使我多講

真

有出廣東歌就無問題了

容祖兒咁勁 台狗唔識貨啫

01:12真係笑埋出聲 唱功好勁香港天后

無錯

申利 kay fans

先唔講台灣
容祖兒做咗咁多年
唔知點解平時就勁冇觀眾緣
即係如果佢落區除咗佢啲超級死忠會跟住佢
都未必好多市民狗衝排隊同佢影相果種感覺
私下討論度勁低 完全唔似天后應有嘅人氣

但一到演唱會又會叫好叫座個個爭住聽
好奇怪

打手囉

莫文蔚唔靚 ching以為佢真係孖刀火雞咁嘅樣

諗起當年有條片 路人問佢可唔可以影張相呀
佢把港女聲話唔可以 幾撚黑人憎

即刻諗起杜汶澤套走佬去台灣，知名度仲高

但又真係場場爆wor

有人話過佢似老鼠㖭

臭雞尼？

自high鳩跳

台灣啲女星樣唱功都好過佢..

無人想知

佢D國語歌咁一般

話說某人比台灣音樂人稱為樂壇慈禧
因為係佢不斷抹黑對手，死霸爛霸呢幾年
咁啱係香港樂壇由盛轉衰既時期
由當初既煇煌變到宜家狗也不吊

下年開演唱會啲人咪又係仆去睇

齋睇903啲叱吒promo片已經睇到呢條八婆咩質素啦，人哋原意係想啲歌手互相推舉，分享下自己今年心儀邊首派台歌，得呢條八婆仲死撐hard sell 自己，其他不論前輩後輩都冇佢咁厚面皮話自己首歌係至尊歌別無他選

唔多人識？00後收皮啦
hocc入圍過兩次金曲獎，今年先出咗新歌
井底之蛙就收嗲啦，衝出黎柒

路人著果件紫色BAPE出名過佢多多聲

GEM其實似係成個大中華區都真係爆紅嗰隻

仲有上屆金曲獎，頒獎唔識讀人名，叫人地自己上黎，勁失禮 喺台灣咁大型嘅頒獎禮柒到咁，邊有人like佢

佢已經係過街老鼠啦

我覺得佢係港女嘅典範

咁人地真係紅過
80/90後點都有唔少人迷過佢
叫做係香港人集體回憶

我都知
利申 會去睇

香港算係反hocc咩 紅館 麥花臣 伊館 黎緊嘅科學園反應都好好喎

識貨 全部都入圍過金曲獎 有幾位仲要攞埋

近排嗰首所謂國語歌擺明係支那腔

因為雞兒啲國語歌唔係唱比台灣人聽

佢係咁上春晚
反而大陸多人識佢
其實唔洗顧慮台灣都有銷量保證
但台灣係舊時香港歌手都想攻入既地方
佢依然有情意結

容祖兒一定係想入金曲獎同埋喺巨蛋開show

入到至奇

謝霆鋒同Twins

唱功好有撚用 而家台灣人對音樂定義仲國際化過香港人

on 9，係邊個搞到香港樂壇變到今時今日咁呀

8:13

人哋出過三隻國語碟咋喎，重要每隻都相隔好多年

中五畢業差唔多啦

祖兒都係賣返百老匯算啦

天后
返去玩春卷啦

睇下hocc去台灣一take中
再望下雞容

笑咗，把聲薄到咁都話唱功top 3
香港班作曲作詞出歌就住佢音域嚟出，當然聽唔出破綻啦
你叫容祖兒唱首外國或台灣真正天后級歌手嘅歌，至多只俾到你一般k歌水準，同演奏級差幾皮
講真好多新人唱功都好過佢，只係濟遇無佢咁好所以紅唔起啫

Top3？林憶蓮 梅艷芳 彭羚笑而不語

啱 佢少少感情都無 當年笑住唱16號愛人

就算係之前個支那好聲音
話就話香港一姐
但佢同lala比咪又係差人十條街

呢啲又廢又奶共仲要格衰就無人理
牙gem呢啲俾報紙佬寫衰嘅就個個都屌

比政府同中共同奶共個班反呀 佔中完個幾年 做咩都唔得 訂個場都訂唔到呀陰公

講起kay,明明響香港都少唱情歌
情歌都唔係佢賣點，偏偏兩次攻台都走去唱情歌
都唔知做乜撚
台灣大把人唱啦，鬼突圍到咩

艾辛打手進場 個個cm負皮

佢d料過到台灣就算鳩數吧啦

但果期KAY攻台好似都成功過JOEY?

成世留喺香港咪算
仲走出去獻醜

台灣人淨係對自己台灣藝人政治敏感

天咩后吖 服侍老闆舒舒服服咪俾錢捧下佢啫

演唱會好多免費飛派嘅

解釋？

大把人鍾意聽佢啲舊歌
簡單講係食老本

艾辛啲國語歌都唔岩台灣人 金曲獎班評審嘅口味 賺大陸錢算9數啦，字都未識讀呀

牙gem值得更多

gem係有好多狙擊手, 反而容祖兒冇

痴脷筋都可以橫掃

咁都top 3所以香港樂壇咪死左
根本佢仲係隨時會走音嘅level

9叫係好聽過容祖兒嘅

摺埋啦

如果佢都有就好
上次佢個live難買到呢

鳩叫係人都得啦
不過雞容唔得啫

廣東歌我接受唔到痴脷筋

2018仲阿gem痴脷筋

搞笑 佢擺明都知自己係台灣知名度差
先勁比心機去宣傳 做唔同活動 上唔同節目
成班講到佢自己唔知咁

Gem除左唱功
仲有波有樣J下

容祖兒？
唔係香港羊生黑白兩道勢力打橫行
容祖兒憑乜做天后咁多年？

第2次叫好D囉
第1次真係

冇樣冇內涵係咁架啦 當年盧凱彤都係自己渣住支結他周圍唱先做到之後咁成功 相反雞容...

唔係吹奏台灣，不過台灣音樂近年多元化咗好多
獨立樂隊搞得好好
無論題材定風格都多咗好多高質揀，個市場比之前偶像派大晒已經成熟咗唔少

容小姐啲歌我好多年冇留意，不過如果仲係以前風格嘅即食失戀歌就真係算9數
佢實力同人比又上唔到大場面，純粹要流行歌台灣人係要聽都聽返本土啦駛理你香港

連細s都好冧陳偉霆呀 佢地好鐘意煲大陸劇大陸綜藝

利申好撚憎的士陳但佢係台灣都好紅

“濟遇”
有得玩春卷嘅際遇呀
到底連登仔知唔知點解春卷會叫春卷

請問點解話小白係臭雞？真心想知

其實佢同李克勤差不多,只能限於香港及珠三角地區紅到。

唔唱得，又樣衰。

莫文蔚唔唱得，但靚過容祖兒好很多。

莫文蔚把聲好特別 有辨識度

大家都係cd機
國語歌邊夠林志炫揪

kay唱live咁漂 又唔紅 又老過joey
接乜棒

你地講到咁差
佢每次開演唱會開到10幾20場 咪又係爆撚哂

Who

首新歌咩心之科學聽兩次就覺悶
睇埋作曲原來係dear jane
明哂
絕配

咁又唔好咁講
全盛期李克勤高中低音都靚嘅
相對比較沉實
林志炫係陰柔
兩種都有客路

依家咪就係話佢衝出香港無人識囉

吓 鳩嗡咋我

不知所謂

即係佢係香港搞演唱會你地就狗衝
人地衝出香港做宣傳就踩
乜撚野logic黎

利申: 唔係佢fans,但問心而家呢一代有幾多香港歌手可以係台灣紅,唔洗剩係踩容嘅

kay唱live個陣真係狗也不屌

留係香港發展咪咁囉
連登仔最愛, 奶港

容祖兒留喺香港發展奶港
上面紅唔起就當無發生過

佢啲唱功唔好出去比人笑啦

莫文蔚唔唱得

真心定點？

搵佢拍廣告
佢身價連Sammi 五份一都無

未到難聽，一般般。

因為台灣人唔食春卷

狗衝嗰班人應該唔喺到掛 同埋佢不嬲都多街客
佢喺台灣唔算紅 最紅嗰次咪喺金曲獎唔識讀人地名

佢既身體問題真係幾大影響個狀態

想睇樣唔使睇佢
想聽歌唔使聽佢

爆一次肺已經傷 重要爆多次
重要生過仔 重有禁嘅實力已經好好

香港演唱會爆場勿認真
內部認購都佔一半以上座位
炒街飛做下勢就緊
大唱片公司例如鷹王
集團旗下一大堆公司員工免費飛

痴線 佢唱歌咁撚難聽 我真係唔知點解佢會叫做天后

老姑婆邊有人會理

仲有無其他藉口呀？一次過拎哂出黎講啦
屌佢未生仔之前唱歌咪又係咁難聽

莫文蔚唔唱得
前幾年聽佢live唱jazz神級咁濟
今年個演唱會又係

我都係第一聽人講佢唔唱得
唔岩聽唔代表差

哮喘先係問題

主要係佢自己出道到依家一路以黎都唔重視呢個市場啫
次次攻台一失敗 就死死氣留係香港做天后

果D咩唱功 歌路 都唔係主因
梁靜茹咪又係一堆情歌 容唱功肯定高過梁啦
加上如果有留意容D live 佢唱國語歌咬字好準
平時講野就 : 我是打飛機過來的

另外有人話karen mok唔唱得真係得啖笑
講野前做下功課 咪撚9up啦
人地係台灣係天后級 小巨蛋都開過4次演唱會
無料會做到呢個level?
加上佢既才華 同獨有既唱腔
你估佢真係雙刀火雞咩

容祖兒有兩次都差啲比人趕過頭
第一次係關心妍
第二次係kay
可惜都喺抹黑唱衰同其他因素底下無法成事

宇宙巨gem 啱啱紅果時鳩叫我真係唔係好識欣賞
但呢排無聊聽國語排行榜啲歌，聽到佢係進步咗好多，雖然出道果時奶共奶到癡咗線，但無可否認佢而家的確係有實力

但雞容呢幾年啲歌真係完全聽唔入耳，同以前果堆比，例如愛一個上一課果堆比，真係好撚難聽，仲要奶共奶到出晒面。

攻台失敗=唔重視個市場

事實

你閱讀理解拎U? 睇句子唔睇全句

咁你第一句就同後面果句自相矛盾丫嘛

karen,hocc,ellen,gigi>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>艾辛

點樣自相矛盾法? 等我解釋清楚你聽
容祖兒出道差唔多廿年 係有攻過台 但係出過幾多張國語大碟?
出過有幾多有質素既國語歌?你覺得佢好重視呢個市場?
淨係今年隻碟 同 上一隻碟 已經 隔左6年
再數上去以前既大碟 全部都無乜質素可言
你去問一個台灣人 容祖兒有咩歌出名
佢可能只會答到你 獨照 揮着翅膀的女孩

容祖兒攻台個模式 就係不停將自己唱紅左既廣東歌改做國語版本
唔係唔得 係人地會覺得無乜誠意
我應該咁講 佢咁樣唔去重視人地個市場 所以攻台自然會失敗
攻台失敗 拎唔到滿足感 咪自自然然留返係香港做天后

發夢聽到係hk 做到天后 都係因為死霸難霸
之前想搶埋 給自己xx 比自己唱
係蛋個邊唔比 一定要比新人唱
先比到黑人唱 本身其實蛋係想比wingyi 唱 但係容唔比

仲有sammi 林憶蓮

仲有insight of sight同話梅鹿
台灣indie band以及音樂文化好過香港幾條街
無翻咁上下創作才華根本無可能立足

btw去台灣做乜撚，唔翻大陸揾人仔喇？

台灣人識宇宙gem應該多過春卷

台灣人好多都唔睇英超
人地睇棒球藍球

但佢都搶咗啲黎唱，有個version係佢地兩個合唱，黑人拎獎有多謝艾辛
真係好撚慘比佢壓住

亞視威首雙子情歌hit
佢又痴埋去唱合唱

kay其實真係唔識唱歌

睇邊個啫
當年林憶蓮去到臺灣一樣紅。

咪撚戇鳩

淨係唱功黎講 佢唔識用聲 所以live見哂真章
佢完全係唔識聲帶閉合歌手嘅表表者
佢紅係因為佢d歌 但肯定唔係唱功

嘻嘻

放棄啦屌

好撚老懢